J2 d配音咁撚膠既...

鐵血孤兒仙諾遺言係「食屎狗」

劉馬車上身

等我碌超級銀河大炮埋你單啦~

頂你呀! 食屎狗!

你估唔想講仆街嘅咩

顧及香港電視尺度 咁配幾好啊我覺得
第二次睇都係幾心up
逸馬基

逸馬基到底係有J定冇J

好地地 激氣呀 或者可惡呀 畜生
跟番原本咁咪幾好
而家咁配feel唔到射失關鍵一炮嗰吓嘅悔恨之餘仲幾搞笑

講左幾次頂呀

蓋清睇動畫

不嬲日常吹奏巴巴托斯架啦

香港特色冇問題啵

我覺得幾好，播既時候我都想佢咁
不過我覺得用仆街!!!會熱血過頂你啊

基的